Evento Click sugli LI colore:

jQuery('#color-label')		=> nome
jQuery('#color-code')		=> codice
jQuery('.sizes-grid')		=> svuoto html, cerco in "productsByColor" i prodotti per le taglie, costruisco e append LI taglie
Bind event Click			=> sugli LI taglie
Show ProductGallery


Evento Click sulle Taglie:

costruzion di "priceHtml" con prezzo, prezzo scontato, percentuale sconto
jQuery('#group-item-price').html(priceHtml);
jQuery('.add-to-cart-advice') show/hide depend stockAdvice
jQuery('#group-item-id').attr('name', 'super_group['+selectedId+']'); // è l'input hidden per l'add to cart
if(jQuery('.card-box span') NON SO COS'è